地產股討論區

大家都知道國家法下地產股係最大受害者
但我覺得依加股價好明顯underprice,
e.g
sellhk:88.2
恆基26.6
可以等多陣就建倉,大家點睇？

如果你既諗法同大眾一樣 你就唔會贏錢
不要問 只要做

see?